[ps4]Fifa Pro club 招人

啱啱踢完vpl 而家同幾個朋友想離開原本隊伍 （d1隊伍）
而家重組一隊
而家招收翼衛(可翼可閘）中場 同 cb
歡迎大家試腳 留低tg
最緊要係聽人講 唔上腳 肯改善自身問題
如果係英雄主義 就不了
我地踢法係控球在腳應快就快應慢就慢 亦都會斬波 唔得會回後 唔會夾硬隊前
反而防中真係會係防守駁腳轉邊較多
每晚10點零11點就會開波
主要想搵full time 可以長時間踢
黎緊遲d都會參加 vpl expro 或者中國聯賽
希望大家一齊玩下

推

11 點後我可以 psn:yin1232005

搵左你了

推推先

part time ok ??

入黎試踢ok

No sorry

試腳定試踢😂

試腳ok嘛？
PSN: Jeffrey_SSL

想試下腳

試腳 中場 翼

tg: edwinw29

翼

想踢中場🙏，please add psn: Fai_1128

隊名?

仲收唔收攻中？

psn: Manxinred